街坊小朋友 中催淚彈 慘叫

慎入

推

文宣

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

小朋友喊得好慘

真係要幫啲黑警絕子絕孫

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

南亞人？推比南亞手足睇佢地嘅族人比黑莖搞到咁

反黑警放映會。

聽到我個心好撚痛 眼淚係咁標
屌你老母死黑警！！

救人呢唔好係高危地方同成班人圍住佢地 佢地已經驚
有人照顧佢地就ok
搬人抬人走就緊係多d人好啦